# AppMusicCanciones

En este proyecto vamos a subir las canciones de AppMusic.
Haz una carpeta con el cantante y en ella incluye los archivos mp3 y la foto que quieras ponerle a las canciones

Para todos los archivos que pongas en el canciones.xml tendras que cambiar la eitqueta "blob" de la ruta por "raw"

Ejemplo: "https://gitlab.com/domingo4/appmusiccanciones/-/blob/main/Rauw%20Alejandro/Album_Playa_Saturno/Rauw_Alejandro_CUKI.mp3"

Poner    "https://gitlab.com/domingo4/appmusiccanciones/-/raw/main/Rauw%20Alejandro/Album_Playa_Saturno/Rauw_Alejandro_CUKI.mp3"


        
